哥迪奧拿老闆係中國人都敢撐香港，相反某位人兄開聲屌兄弟唔體諒

高下立见啦迖哥

臭九迖

唔好再單單打打迖哥 迖哥d完美世界合約分分鐘幾mil大生意黎
哥狗哩d 踢波既粗人最多咪一個月兩皮野

哥迪臭拿依d光頭佬都唔荒有job接
我地迖哥推左勁多job

哥迪奧拿To中國人：非常好！洗唔洗教埋你UNFOLLOW?

日日鬧迖哥又好有用？